飛奧地利搭邊間好？

是咁的
小弟8月尾第一次歐遊
見到swiss有班機去維也納時間幾好
但中間喺蘇黎世轉機得一個鐘
會唔會趕到仆街

定穩陣啲搭Qatar喺Doha轉好啲

Swiss la. Zurich airport 好細，除非大delay, 否則一定趕到

Swiss啱啱搭完 時間真係好正 去到仲有成日用
佢仲有班係個半鐘轉機 但一個鐘都好夠 落機去到閘口先半個鐘

我睇flight record都好似幾準時

落機先朝早好很正

Swiss 人出名準時

搭過幾次Swiss airline

你班swiss幾錢到

5k 左右

Swiss去蘇黎世班機準時嘅話係要等噪音管制夠鐘先可以降落
所以好難遲到

不過我上次搭遇正支那空管
要飛去海南再剷上歐洲先走到

即係佢本身flight time已經預多咗？
咁你上次最後delay咗幾多

係預多左
最後delay個半鐘
一落機已經有地勤擺檔派機票

Zurich - Vienna 一日N咁多班機
駁唔到都會自動轉下一班俾你

試過搭Lufthansa 香港飛Copenhagen 第一程香港飛Frankfurt delay 去到Frankfurt已經直接有staff換下一班飛copenhagen嘅boarding pass俾我

上次蘇黎世轉薩格勒布，得45分鐘一樣轉得切